{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007953",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017727?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 보노보노펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際に人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 未成年者は同性との男女同室での宿泊が不可能であり、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙エリアをご利用ください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為はお避けください。 入室時にスパ/ジェット機を楽しむことができる場所があります。 追加人数がいる場合、バーベキューが利用可能であり、炭とグリルは追加で提供されます。 客室のバルコニーでもバーベキューを楽しむことができます。 しかし、天候が悪かったり、材料が使い果たされたりした場合は、電気グリルを使用する必要があります。 バーベキューの利用時間は22:00までです。 IPTVとWiFiが利用でき、インターネット速度が速いWi-Fiが提供されます。 客室にはオーシャンビューのある屋外テラスもあり、禁煙客室も提供しています。 朝食は洋風で8~9時頃に客室前に配達され、連泊すると毎日違うメニューの朝食を提供します。 カウンターにはカプセルコーヒーも飲めるように用意されています。 ただし、夏のオンシーズンのみ朝食サービスが提供されます。 三浦海水浴場、子爵島海水浴場、雪岳山、アバイ村、大浦港、松池湖渡り鳥観望タワーなどがあります。 このペンションではコーヒー豆を提供しており、屋上ハヌル庭園では屋外パラソル、テーブル、炭火バーベキューグリルを利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数が追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は同性との男女同室での宿泊が不可能であり、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内での個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内でのバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、バルコニーや屋上のバーベキューグリルを利用してください。ただし、天候や材料の制約がある場合は電気グリルを使用する必要があります。バーベキューの利用時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "どのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはオーシャンビューのある屋外テラスや禁煙客室があります。また、スパ/ジェット機の楽しめる場所もあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は洋風で8~9時頃に客室前に配達され、連泊すると毎日違うメニューの朝食を提供します。カウンターにはカプセルコーヒーも用意されています。ただし、夏のオンシーズンのみ朝食サービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くには三浦海水浴場、子爵島海水浴場、雪岳山、アバイ村、大浦港、松池湖渡り鳥観望タワーなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "何が提供されますか？",
            "answer": "このペンションではコーヒー豆が提供され、屋上ハヌル庭園では屋外パラソル、テーブル、炭火バーベキューグリルが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 525
    }
}